想搵人分租 巴絲入

小弟畢業出左黎做野就有一年
因為屋企比較細同想多番少少私人空間想搵巴絲打夾租
其實最好巴打因爲會比較少麻煩
未有任何心水但係近新界東最佳

Budget 五千上下

有既請留個Tg thanks

小弟都想搵人分租，但只限絲打

識食ching

肥絲得唔得

真心係既我冇所謂呀
雖然個人真係比較想搵番巴打
巴打同番巴打分租會易夾d

利申 非gay

絲打你好！ 我有一個新裝單位放租

$5000/房，土瓜灣新裝3-4房兩廳兩廁所有露台，方便曬3，燒野食，隔離一樣有後生租客，可以識下朋友，互相照應 一落樓下就有多條巴士線去全港九新界，下面係食街，超市，7仔，過兩條街就係街市和運動場，包左全新冷氣機和熱水爐，電費上網自付，九月先放得租，因為仲裝修緊

想放俾3-4個女仔/學生 合租

Sorry我巴黎
只係個acc係我ex既

巴打，如果我本身係父子租，分租一房出嚟有無興趣
700呎村屋，離大窩口mtr 10分鐘